「好奇」如果將啲薑水擺落水槍度射隻狗算唔算係虐寵？

有無Ching 試過？

真係唔好咁做！

推